警隊公關已經上班 話佢無犯法 如果叫衝 手上有武器 甘義士亦可立即放人啦！

[img]

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！

一定係冇左佢唔得啦

當人傻

做下個閪腦先出文啦，明知有人圍仲要經過成班示威者一個人咁返？收皮啦

香港公安帶頭散播謠言，夠膽開post話係澄清
你張委任證呢? 阻差辦公犯法唔見你拉人?

知犯犯法 煽動暴亂 仲有武器